"Onze situaties hebben gedragen weinig gelijkenis."
"Ze hebben gedragen meer dan ons gedrag.--niet, mijn liefste Elinor, laat uw vriendelijkheid verdedigen wat ik weet je moet wantrouwen.
Mijn ziekte heeft me denk-- Ze heeft me recreatie en ontspanning voor serieuze recollection.
Lang voordat ik was genoeg hersteld om te praten, ik was heel goed in staat zijn te reflecteren.
Ik vond het verleden: ik zag in mijn eigen gedrag, sinds het begin van onze kennismaking met hem in de herfst van vorig jaar, alleen maar een reeks onvoorzichtigheid naar mezelf en wil van vriendelijkheid naar anderen.
